黃明志真係馬來西亞之光！

黃明志rap到好撚正
但唱錯人 破壞左首歌
唔應該搵盧巧音

黃明志真男神

副歌啲詞唔啱音有啲可惜，有啲銀耳，不過rap真係正

國語人寫廣東詞，無計

同感

撐

支持